宋智孝唯獨在《RM》最邋遢 網崩潰求換造型師：再美也不能這樣

南韓女星宋智孝長相美麗、身材管理得相當好，但她每每出演《Running Man》，都是以舒適的運動服裝，或者寬鬆上衣、褲子為主，近期她剪了瀏海，難得綁起髮尾、放下瀏海，造型卻讓人不知所云，近來漸漸有網友看不下去，認為宋智孝的造型師沒有盡責，在韓網掀起熱議，要求「換一個造型師吧」、「浪費了姊姊的漂亮臉蛋」。

《Running Man》雖是體能競賽項目為主的節目，但每每錄製開場時，仍會有不少成員精心打扮到場，唯獨宋智孝的服裝時常以寬鬆運動服為主，近期她剪了瀏海，她出演節目時將頭髮綁起，造型卻讓她看起來更為顯老，終於讓韓網友認不住在論壇上貼出一則貼文「雖然知道宋智孝很美，但有美到這程度嗎」，間接諷刺她連造型都不用在意，沒想到獲得許多人同感留言。

該則貼文下方有人回應「髮型、造型師都要換掉了」、「姊姊是沒有造型師嗎」、「一起出演的全昭旻造型師感覺就不錯，宋智孝太可惜了」，但也有人認為是宋智孝個性原就大剌剌，且漂亮五官天生麗質，也不避諱在節目上展現素顏，也許是她希望要求穿得舒適緩頰，「臉蛋漂亮怎麼打扮都行」。

▲宋智孝在《RM》的穿著打扮引起熱議，網友崩潰直呼「拜託造型師」。（圖／翻攝自SBS）

▲粉絲希望宋智孝換造型師，話題登上23日最熱門討論第一名。（圖／翻攝自Nate）

其實一直都覺得佢好殘
都唔係漂亮姐姐

有人認為是宋智孝個性原就大剌剌，且漂亮五官天生麗質，也不避諱在節目上展現素顏，也許是她希望要求穿得舒適緩頰，「臉蛋漂亮怎麼打扮都行」。

佢喺以前RM 出名係咁，竟然依家變成問題
時代變

係
個眼袋
又乾

你估仲係幾年前咩
嗰時唔化都靚

宋智孝老極都好睇過隻全青蛙

屌你老母比比比
比乜撚野呀比

吹牙？

18 22咩

就快四十喇...
我諗佢都無乜所謂

大佬 佢幾歲呀

已經40喇，佢8月生日，同哈哈, 在錫同月

1981年仲係39咋，但佢真係殘得好快，10年同宜家比真係差好遠。